# @package shorty an ownCloud url shortener plugin
# @category internet
# @author Christian Reiner
# @copyright 2011-2013 Christian Reiner <foss@christian-reiner.info>
# @license GNU Affero General Public license (AGPL)
# @link information http://apps.owncloud.com/content/show.php/Shorty?content=150401
# 
# This library is free software; you can redistribute it and/or
# modify it under the terms of the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE
# License as published by the Free Software Foundation; either
# version 3 of the license, or any later version.
# 
# This library is distributed in the hope that it will be useful,
# but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
# GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE for more details.
# 
# You should have received a copy of the GNU Affero General Public
# License along with this library.
# If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
# 
# @file l10n/de.php
# @brief Internationalization / localization file for language DE (german)
# @author Christian Reiner
# 
# Translators:
# Dianjin Wang <1132321739qq@gmail.com>, 2013
# modokwang <modokwang@gmail.com>, 2013
# zhangmin <zm1990s@gmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ownCloud\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://bugs.owncloud.org/\n"
"POT-Creation-Date: 2013-04-26 15:00+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-08 00:02+0000\n"
"Last-Translator: modokwang <modokwang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/owncloud/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# plugin description
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

# status names
msgid "all"
msgstr "全部"

msgid "blocked"
msgstr "已屏蔽"

msgid "deleted"
msgstr "已经删除"

msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "enabled"
msgstr "已启用"

msgid "never"
msgstr "从不"

msgid "private"
msgstr "私有"

msgid "public"
msgstr "公开"

msgid "shared"
msgstr "分享"

# actions ("to be done")
msgid "delete"
msgstr "删除"

msgid "edit"
msgstr "编辑"

msgid "open"
msgstr "打开"

msgid "share"
msgstr "共享"

msgid "show"
msgstr "显示"

# log levels
msgid "none"
msgstr "无"

msgid "error"
msgstr "错误"

msgid "info"
msgstr "消息"

msgid "debug"
msgstr "调试"

# keyboard shortcuts
msgid "Ctrl-C"
msgstr "Ctrl-C"

msgid "Ctrl-V"
msgstr "Ctrl-V"

# the backend service names
msgid "bitly.com service"
msgstr "bitly.com 服务"

msgid "cli.gs service"
msgstr "cli.gs 服务"

msgid "goo.gl service"
msgstr "goo.gl 服务"

msgid "is.gd service"
msgstr "is.gd 服务"

msgid "ti.ny service"
msgstr "ti.ny 服务"

msgid "tiny.cc service"
msgstr "tiny.cc 服务"

msgid "static backend"
msgstr "静态后端"

# status explanations
msgid "for any access"
msgstr "谁都可用"

msgid "for own usage"
msgstr "自己用"

msgid "with ownCloud users"
msgstr "给ownCloud用户"

msgid "available for everyone"
msgstr "对任何人可用"

# short and general terms
msgid "Access"
msgstr "最后访问"

msgid "Add a new shorty"
msgstr "添加一个新短链"

msgid "Add as new"
msgstr "添加为新短链"

msgid "Add page as 'Shorty' to ownCloud"
msgstr "将页面保存为ownCloud '短链'"

msgid "Administration"
msgstr "管理"

msgid "Administrative, system wide settings of this app:"
msgstr "管理设置，可修改此应用的全局设置："

msgid "after the SMS has been launched"
msgstr "在短信启动后"

msgid "Alternatively the image can be downloaded for printout or storage"
msgstr "另外，此图片也可以下载打印或保存"

msgid "alternatively the link can be copied for usage apart"
msgstr "此外，也可以复制后独立使用此链接"

msgid "Alternatively the link can be copied manually"
msgstr "此外，也可手动复制此链接"

msgid "Alternatively the link can be copied into a message manually"
msgstr "或者可以手动将链接复制到信息中"

msgid "Anything that appears helpful …"
msgstr "任何可能有用的信息……"

msgid "Backend"
msgstr "后端"

msgid "Base url"
msgstr "基础网址"

msgid "Choose a service…"
msgstr "请选择一项服务"

msgid "Click for embedding details"
msgstr "点击查看嵌入详情"

msgid "Click it, for whatever site you want to create a Shorty."
msgstr "当想将某网页保存为短链时，点击它即可。"

msgid "Click registered"
msgstr "点击注册"

msgid "Clicks"
msgstr "点击次数"

msgid "Clicking 'Ok' below will try to launch an email composer"
msgstr "点击下方的'确定' 尝试加载邮件编辑器"

msgid "Clicking 'Ok' below will try to launch an sms composer"
msgstr "点击下方的'确定' 尝试加载短信编辑器"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "The amount of feedback messages shown."
msgstr "反馈信息的数目"

msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板 "

msgid "Counted entries and clicks"
msgstr "统计条目和点击数"

msgid "Create a new 'Shorty' and share it"
msgstr "新建 '短链' 并分享"

msgid "Creation"
msgstr "创建日期"

msgid "Delete shorty"
msgstr "删除锻炼"

msgid "Drag this to your browser bookmarks."
msgstr "将这个拖放到浏览器的书签栏"

msgid "Embed the QRCode as an image into some web page using this url"
msgstr "使用下面的网址将二维码图片插入到网页中"

msgid "Example"
msgstr "范例"

msgid "Exception"
msgstr "例外"

msgid "Exception (%s)"
msgstr "例外(%s)"

msgid "Expiration"
msgstr "过期"

msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

msgid "It can be enabled by a single click in the administration:"
msgstr "可在管理中点击启用启用"

msgid "Loading"
msgstr "加载中"

msgid "Mail client"
msgstr "邮件客户端"

msgid "Modifications for shorty with id '%s' saved"
msgstr "对id为 '%s' 的短链的修改已保存"

msgid "Modify attributes"
msgstr "修改属性"

msgid "Modify shorty"
msgstr "修改短链"

msgid "New Shorty"
msgstr "新建短链"

msgid "Notes"
msgstr "说明"

msgid "Nothing here yet"
msgstr "这里是空的哦！"

msgid "Number of entries"
msgstr "条目的数量"

msgid "Number of entries: %s"
msgstr "条目的数量：%s"

msgid "QRCode"
msgstr "二维码"

msgid "Open source url"
msgstr "打开源地址"

msgid "Open relay url"
msgstr "打开中继地址"

msgid "Open target"
msgstr "打开目标"

msgid "Open target url"
msgstr "打开目标地址"

msgid "Optional configuration of a 'Static Backend'"
msgstr "可选设置，关于'静态后端'的"

msgid "or simpy print or download it for off-line usage"
msgstr "或者，也可直接打印或下载离线使用"

msgid "Paste to embed elsewhere"
msgstr "然后粘贴到别的地方 "

msgid "Preference retrieved"
msgstr "首选项已恢复"

msgid "Preference saved"
msgstr "首选项已保存"

msgid "Preference '%s' retrieved"
msgstr "偏好设置 '%s' 已恢复"

msgid "Preference '%s' saved"
msgstr "偏好设置 '%s' 已保存"

msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

msgid "Prepare to send as SMS"
msgstr "准备以短信的形式发送"

msgid "Relay service"
msgstr "中继服务"

msgid "Relay url"
msgstr "中继地址"

msgid "Reload"
msgstr "刷新"

msgid "Reload list"
msgstr "刷新列表"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Send by email"
msgstr "通过邮件发送"

msgid "Send link by email"
msgstr "通过邮件发送链接"

msgid "Send by SMS"
msgstr "通过 SMS 发送"

msgid "Set personal preferences using the cog wheel (%%s) on the bottom left!"
msgstr "使用左面的齿轮 (%%s) 按钮修改个人设置"

msgid "Set personal preferences using the cog wheel (%%s) on the upper right!"
msgstr "使用右上角的齿轮 (%%s) 按钮设置个人首选项"

msgid "Setting retrieved"
msgstr "设置已重置"

msgid "Setting saved"
msgstr "设置已保存"

msgid "Setting '%s' retrieved"
msgstr "设置 '%s' 已恢复"

msgid "Setting '%s' saved"
msgstr "设置 '%s' 已保存"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Share and use"
msgstr "分享并使用"

msgid "Share shorty"
msgstr "分享短链"

msgid "Shortlet"
msgstr "Shortlet"

msgid "Shorty as QRCode"
msgstr "将短链制作成二维码"

msgid "Shorty with id '%s' deleted"
msgstr "id为'%s' 的短链已被删除"

msgid "Show as QRCode"
msgstr "显示为二维码"

msgid "Show details"
msgstr "显示详情"

msgid "Show usage"
msgstr "显示使用情况"

msgid "SMS"
msgstr "短信"

msgid "SMS composer"
msgstr "短信编辑器"

msgid "Sort ascending"
msgstr "升序"

msgid "Sort descending"
msgstr "降序"

msgid "Source url"
msgstr "源地址"

msgid "Specify a static base url…"
msgstr "指定一个静态基础网址……"

msgid "Static backend: base url verification"
msgstr "静态后台:基本网址验证"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Status change for shorty with id '%s' saved"
msgstr "id为 '%s' 的短链状态已改变"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "Target url"
msgstr "目标地址"

msgid "Target url '%s' is valid"
msgstr "目标地址 '%s' 可用"

msgid "That image can be used when writing documents or setting up web sites"
msgstr "那个图片可用在写文档或建网站上"

msgid "The backend service used to generate shortened URLs."
msgstr "后端用来产生缩短的链接。"

msgid "The default status as suggested for new Shortys."
msgstr "新建短链的默认状态"

msgid "The link below can be copied for usage apart"
msgstr "下面的链接可复制后独立使用"

msgid "The additional plugin '%%s' tracks the usage of existing Shortys!"
msgstr "附加的 '%%s' 插件跟踪短链的使用情况！"

msgid "therefore the content must be copied manually"
msgstr "因此必须手动复制内容"

msgid "then paste into message"
msgstr "然后粘贴到信息"

msgid "This 2d barcode encodes the url pointing to this Shorty"
msgstr "这个2d 条码代表此短链"

msgid "This is a internal url that the shortened url relays to"
msgstr "这是短链中间指向的内部地址"

msgid "This is the shortened url registered at the backend"
msgstr "这是在后端生成的短链"

msgid "This is the target url specified when generating this Shorty"
msgstr "这是短链指向的目标地址"

msgid "This is the url referencing the QRCode shown before"
msgstr "下面的网址指向前面出现的二维码"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Toggle toolbar"
msgstr "切换工具栏"

msgid "Total of clicks"
msgstr "总点击数"

msgid "Typically this only works on devices like smart phones"
msgstr "通常这只适用于智能手机等设备"

msgid "Unexpected type of exception caught: %s"
msgstr "出现异常：%s"

msgid "Unfortunately the implementation of this scheme is limited"
msgstr "很不幸这个计划还未完整实施"

msgid "Unknown object of type caught: %s"
msgstr "出现未知类型对象：%s"

msgid "Url shortened to: %s"
msgstr "Url 缩短为：%s"

msgid "Use it in web pages by referencing or embedding"
msgstr "通过引用或嵌入到网页中使用"

msgid "Use the '%s' button above or the fine 'Shortlet'"
msgstr "使用上面的 '%s' 按钮或 'Shortlet' 书签"

msgid "Verify by clicking…"
msgstr "通过点击验证"

msgid "Verification failed"
msgstr "认证失败"

# exception description
msgid ""
"%s\n"
"Message(code): %s (%s)\n"
"File(line): %s (%s)\n"
"Info: %%s"
msgstr "%s\n消息(code): %s (%s)\n文件(line): %s (%s)\n信息: %%s"

# technical backend details
msgid "API access key"
msgstr "API 访问密匙"

msgid "Account"
msgstr "账户"

msgid "API key"
msgstr "API密匙"

msgid "bit.ly user"
msgstr "bit.ly 用户"

msgid "bit.ly user name"
msgstr "bit.ly 用户名"

msgid "bit.ly key"
msgstr "bit.ly 密匙"

msgid "bit.ly users key"
msgstr "bit.ly 用户密匙"

msgid "Google API key"
msgstr "Google API 密匙"

msgid "Google API account"
msgstr "Google API 账户"

msgid "tiny.cc user"
msgstr "tiny.cc 用户"

msgid "tiny.cc user name"
msgstr "tiny.cc 用户名"

msgid "tiny.cc key"
msgstr "tiny.cc 密匙"

msgid "tiny.cc user key"
msgstr "tiny.cc 用户密匙"

# longer terms: typically explanations
msgid ""
"Force verification of encryption certificates during communication with the "
"backend"
msgstr "与后端通信时强制验证加密证书"

msgid ""
"The external 'bitly.com' service is used to register a short url for each "
"generated shorty."
msgstr "'bitly.com'服务用来注册每个短链（即让你的短链可在互联网访问）。"

msgid "This means you have to register an '%s' at their site first."
msgstr "这表示你必须现在他们的网站注册一个 '%s' "

msgid ""
"The external 'turl' service is used to register a short url for each "
"generated shorty."
msgstr "附加的 'turl' 服务用来注册每个短链"

msgid ""
"The external 'ti.ny' service is used to register a short url for each "
"generated shorty."
msgstr "附加的 'ti.ny' 服务用来注册每个短链"

msgid ""
"The external 'cli.gs' service is used to register a short url for each "
"generated shorty."
msgstr "附加的 'cli.gs' 服务用来注册短链。"

msgid ""
"The external 'is.gd' service is used to register a short url for each "
"generated shorty."
msgstr "附加的 'is.gd' 服务用来注册生成的短链。"

msgid ""
"The external 'tiny.cc' service is used to register a short url for each "
"generated shorty."
msgstr "'tiny.cc '服务用来注册短链"

msgid ""
"No backend is used, direct links pointing to your ownCloud are generated."
msgstr "不使用后端，生成直接指向ownCloud的链接"

msgid ""
"The service requires you to authenticate yourself by providing a valid "
"bit.ly user name and an '%s'."
msgstr "此服务需要你提供一个可用的 bit.ly 用户名和 '%s'"

msgid ""
"Such links are most likely longer than those generated when using a backend."
msgstr "这样的链接会比使用了后台的链接长一点"

msgid ""
"However this option does not rely on any third party service and keeps your "
"shortys under your control."
msgstr "但是，此选项无需依靠其他第三方服务，你可以随意控制你的短链"

msgid ""
"Since this setup depends on server based configuration rules the base url "
"can only be specified in the 'Admin' section of the configuration."
msgstr "因为此设置依赖于服务器的基础地址设置规则，所以只能在 '管理' 部分中设置"

msgid ""
"Static, rule-based backend, generates shorty links relative to a given base "
"url."
msgstr "静态，有规则的后端，生成一个与基地址关联的短链。"

msgid ""
"You have to take care that any request to the url configured here is "
"internally mapped to the 'shorty' module."
msgstr "注意，这里的任何地址设置都会映射到 '短链' 模块。"

msgid "The target of that mapping must be some URL like:"
msgstr "此映射的目标地址必须类似于："

msgid ""
"Have a try with the example link provided, click it, it should result in a "
"confirmation that your setup is working."
msgstr "请尝试下我们提供的实例链接，点击它，应该会提示你的设置在工作。"

msgid ""
"Leave empty if you can't provide a short base url that is mapped the "
"described way."
msgstr "如果你不能提供范例那样的基础地址，请留空。"

msgid ""
"Only use this backend, if you can provide a short base url that is mapped "
"the described way. Your shorties won't work otherwise."
msgstr "只有使用了此后端，按照范例设置了基础地址。否则你的短链将不能工作"

msgid ""
"Googles external 'goo.gl service' is used to register a short url for each "
"generated shorty."
msgstr "Google 的 'goo.gl service' 服务用来注册生成的短链"

msgid "You must provide a valid '%%s' to use this service."
msgstr "你必须提供一个可用的 '%%s' 才能使用此服务"

msgid "This means you require a 'Google API console account'."
msgstr "这表示你需要一个 'Google API 终端账号'"

msgid "Register a new '%%s' at their pages."
msgstr "在他们的网站注册一个新 '%%s' "

msgid "Enabling the SMS option will offer sending a Shorty via SMS."
msgstr "启用短信选项将提供通过短信发短链的功能"

msgid ""
"Unfortunately support for 'SMS url handling' is usually only found on mobile"
" devices like smart phones."
msgstr "很不幸，一般只有智能机支持此功能。"

msgid ""
"In addition, those implementations are minimalistic, buggy and differ from "
"system to system."
msgstr "此外，这些功能都非常简单，因系统不同而有所差异。"

msgid "In short: this might not work for you, therefore you can disable it…"
msgstr "简单来说：这功能你可能用不了，所以你可以直接禁用了去……"

msgid "Great, your setup appears to be working fine!"
msgstr "很好，您的设置工作正常"

msgid ""
"Requests to the configured base url are mapped to this ownClouds relay "
"service."
msgstr "将配置的基础地址都映射到这个ownCloud 中继服务"

msgid ""
"Usage of that static backend is fine and safe as long as this setup is not "
"altered."
msgstr "只要此项设置不变，则静态后台会保持正常工作和安全"

msgid ""
"This backend will now be offered as an additional backend alternative to all"
" local users inside their personal preferences."
msgstr "这个后端作为一个额外的后端，会替代所有本地用户的设置。"

msgid "Sorry, but your setup appears not to be working correctly yet!"
msgstr "抱歉，但是你的设置看起来不能正常工作！"

msgid ""
"Please check your setup and make sure that the configured base url is indeed"
" correct."
msgstr "请检查你的设置并确保之前配置的基础地址绝对正确"

msgid ""
"Make sure that all requests to it are somehow mapped to Shortys relay "
"service."
msgstr "请确保所有关于它的请求都映射到短链中继服务"
